之前唔係有d post 係外國記者想聯絡 做訪問既? 依家係時候

d post 在那?
我搵唔到

喂喂有無人有呀

我是一位來自美國的記者，希望尋找被香港警方使用過份武力導致受傷的示威者

樓主想做咩訪問？77 旺角？

暴力對待記者